想問有無touch mon可以駁mac機？

如題 唔想買部一體式無咩用咁

iPad Pro 12"?

Neonode Airbar

ipad iphone都可以